【On99】贏左個選舉，輸左個香港。

你諗下呢幾日發生咩事？

建制方面：
－警察停止暴力，冷靜安排市民散去。
－選舉時，保皇黨唔出旅遊巴，唔出掌心雷。
－林鄭接受選舉結果。

人民方面：
－主體市民停止抗爭，和平參與投票。
－慶祝泛民主派入主，高歌人民勝利。

你試想下今時今刻香港係國際形象上係點？
－香港政府深思反省
－民主選舉制度行之有效

咁樣只會比中共鳩叫香港民主法制依然健全，國際戰線仲點打？
民主國家仲點出聲幫拖？
－－－－－－－－－－
唔係話咩黑心，如果冇大幅度候任議員比人DQ或者政府過火行為，運動會慢慢失去動力。
今次民建聯根本上係棄卒，為求形造假民主選舉，自動放手任你們玩。

下一步係防暴撤出poly，成立內部調查委員會，搵幾個大粒嘅同中上級來祭旗。再由內部執行紀律處罰"不忠指令"警員。

再下一步以公正執法為由"公平"起訴部分人挑起暴力等罪名。

以網絡發表及挑動暴力為由實施23條。

之後就再沒有之後了......

點解樓主個時空，
同我個個唔同？

姐係你想叫香港人有得投咪撚投票？由得保皇黨贏之後又俾侵狗笑鳩我哋抗爭人數變少 民意逆轉？
你冷靜啲諗下自己講乜鳩
拉

NO, 投票係好事，只係唔好比勝利沖昏頭腦。

好老實，你試下諗下點解冇旅遊巴／掌心雷就明，中共擺到明放水。

唔可以比警隊私了今次件事，調查委員會一定要係公開，一步不讓。

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎